Завдання
Дано масив books.

const books = [
  { 
    author: "Люсі Фолі",
    name: "Список запрошених",
    price: 70 
  }, 
  {
   author: "Сюзанна Кларк",
   name: "Джонатан Стрейндж і м-р Норрелл",
  }, 
  { 
    name: "Дизайн. Книга для недизайнерів.",
    price: 70
  }, 
  { 
    author: "Алан Мур",
    name: "Неономікон",
    price: 70
  }, 
  {
   author: "Террі Пратчетт",
   name: "Рухомі картинки",
   price: 40
  },
  {
   author: "Анґус Гайленд",
   name: "Коти в мистецтві",
  }
];

Виведіть цей масив на екран у вигляді списку (тег ul – список має бути згенерований за допомогою Javascript).
На сторінці повинен знаходитись div з id="root", куди і потрібно буде додати цей список (схоже завдання виконувалось в модулі basic).
Перед додаванням об'єкта на сторінку потрібно перевірити його на коректність (в об'єкті повинні міститися всі три властивості - author, name, price). Якщо якоїсь із цих властивостей немає, в консолі має висвітитися помилка із зазначенням - якої властивості немає в об'єкті.
Ті елементи масиву, які не є коректними за умовами попереднього пункту, не повинні з'явитися на сторінці.
